點解蔡卓妍眉上條蜈蚣痕會消失左?

之前又話跌到毀容咁，
點解而家IG d 相連條痕都見唔到。

拆左線咪冇囉

都係既 twins緊係一樣

dllm，我要更正係阿嬌（鍾欣桐）先岩。

p圖姐

以為你特登㗎添
傷完之後做咗整形手術

啱啱都想覆因為撞到嗰個叫黑嬌 唔係阿Sa

Btw 黑嬌富婆嚟 去做好多次醫學美容、磨皮都無問題

日日塊面都補充蛋白質(敷mask) 梗係好得快

原來整型手術係咁厲害，
佢應該都洗左幾十萬。
枉我以為佢今次毀容要退出娛樂圈。
我好天真。

都唔夠天真嬌天真

佢有錢還原疤痕有幾難

我以為疤痕係留一世，
但睇完阿嬌既case，
原來整形真係咁強大。

睇埋SHE個S你就知阿嬌個CASE係碎料